寵物小精靈 手機遊戲

想問有冇巴打有玩呢隻Game?
啲聲畫面操作好有回憶，不過好似冇乜人玩 攻略都少

侵權

大陸app 黎
應該冇版權

邊撚到有回憶啊打手